<輸出革命> 十一國慶宣言

我是一個香港人

中國正處於水深火熱之中
中國更要文明、民主、穩定
中國要與國際接軌
輸出大中華五千年文化
這是新五四知青的責任

中國正要進入新時代
舊有體制要走前一步
舊有人物要走下一步
中華人民多走一步
建立文明、民主、穩定的新中國

我是一個香港人
我是新中國人

十一國慶快樂
光復中華 時代革命

十一興中元年

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

幾句講哂
831宗教集會 港島見
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel